美眾議員約霍：我們的政治領袖無論如何都必須要阻止中國破壞台灣的民主

又係republican

Democrat 真係⋯

Democrat my us